想搵返套漫畫

大概十幾年前小弟仲係讀緊小學
家姐係大陸買咗幾本漫畫返屋企睇, 本野個名唔太記得
好似係乜鳩寶貝/精靈之類
仲記得第一集男主角(高中生)打緊棒球, 個同學仲話男主角狀態唔錯之類
轉個頭就食咗個波餅
跟住某D原因底下, 男主角好似得到類似蛋既物體
然後唔知嚟自邊到既女主角出現咗, 叫主角叫照顅隻蛋之類
跟住陪男主角留係人間界睇住隻蛋
最尾隻蛋孵返咗出嚟成隻數碼精靈咁, 仲好似幾痴男主
之後個D都好似係普通日常, 得閒搞下笑咁
有幾集內容都仲記得
其中一集男主食咗個蘋果從良
有集有個使者嚟咗地球, 展示咗一個預測主角們未來既世界
好似有個同班女同學鐘意男主, 走咗去未來男主屋企睇下咩情況
最後仲幾失望
暫時記到咁多, 套野話唔定有20年歷史都唔出奇

幽游白書

肯定唔係呢套
本野男主都好似係不良少年嚟
唔讀書又賭錢又盛

孵蛋一定係諗到幽遊白書

守護甜心

我記憶中唔係
套野係以男主角做中心
呢套係女主角為主

推

幽助咪不良少年囉

但問題唔係呢套

地獄老師

唔係呀

有冇敵方勢力可以描述下？

印象中好似冇敵方勢力
或者我記錯咗
都成十幾年了